利物浦 對 曼城 4

主場3連敗係咪都係一個新紀錄

Ab

留名

cls

瞓啦琴

大爆炸。。。。

屌，又一下

3-1

艾利臣做乜

亞奴防守真係好唔掂 史達寧針撚住佢打 ,史達寧呢幾年進步得好勁 , 至少一線尾球星

ab 想點呀屌佢老母

Ab似係fifa連續㩒錯兩次三角形

唔想踢就躝啦咁樣傳俾人

1-3

星散fsg就安樂

做乜尻

Ab做緊乜啊

主場連輸三場，開季前真係估唔撚到

啲link死哂

買龍門

屌 用番卡列斯算

做乜鳩

換走左thiago中場波都hold唔到, 比鏝一press就亂

痴撚線3-1又派膠

玩夠短未

玩撚完

成隊波散晒....

又係ab

AB 係柒 但中堅都出事啦
都係嗰句 FSG 食屎啦 dllm

第一下比bino已經柒

第二下解又踢唔起

宜家又一下

On9 玩鳩ab

靚卡

廢閪隊

咩事

Ab jm9

Sterling都入撚到波，dklm

AB 3膠

艾利臣

有病未好返就唔好返工啦

未撚病好就死返去後備啦

屌
早抖

又要買龍

收隊 瞓先

賣得啦
又膠又玻璃

乜9呀

神龍做乜鳩

Ab癲撚左

ab 廢到

Cls 假波feel

可以重建啦

巴西之恥

250對親利都7都破埋

輸都算
Ab真係想點撚樣呀

太有自信。。。。D波唔難唔比。

卡膠上左身

主場不敗比鏝冇埋

An

AB準備熄留言了 實屌埋佢老婆

有病就番屋企訓教啦

仆街
真係讓一追三
不過係曼城

乜料個龍

仲係咁回比佢 靠害

屌你老母猁狗

死猁狗有今日

呢球離譜過上一球

仲柒過連拿

我想輸姐都唔係咁撚樣送咁多球呀屌你老母ab

Goodnight

屌係咪唔撚識大腳清波？

on9 2球都ab

廢中換人玩死自己
而家中場輸哂

鳩到 兩球ERROR

咪病好就咪出啦

係咪未傷好

呢球AB點可能會咁比

屌你老母利身浦

AB都變卡樂B

AB迫宮？

屌 AB好 on9

可以瞓覺

ab派完膠 希望佢吸取教訓
ab救過我哋好多次

好彩既係已經夠分護級

屌閪去

唉 一輸第2粒 個個都頭耷耷 都已經無心踢

話收左錢都有人信

假波FIRM

呢球老母交得急d
又近

上球易d處理

屌卡上身

係咪奶咗無肺

神龍

可能kelleher傷先出佢

Ab all in 左鏝

換左泰連波都控唔到上中場

Allison

早安都救過好多次YNWA

睇到都知又出事
中堅都好撚大問題

真係早啲瞓覺好過

兜唔到啦。兩球都直接輸Alison

炒麵上位

兩閘防守唔掂,由其亞奴

唔好屈

係祖安上身

又要換龍了

深夜西波，link 都西過人，西波

要幾多球，講丫。

咩料
不過好有壓力呀 球球都回傳返龍

主場三連敗

換埋力子出黎玩九斬算啦屌

仲要比屎達零入

Why not both

屌咩
佢上季輸咗好多球呢啲學費
同樣錯誤季季都有

好野，可以今季唔捱夜了

呢啲波真心燥
成撚日都係咁
玩乜鳩波呀又

卡膠就腦震盪，ab就燒壞腦？

成隊大執啦
廢撚柒到
贏左冠軍鳩撚到

最大問題係我地做唔番相同嘅威脅俾對手，都唔知幾耐無見過文尼沙拿d 單對單個人表演

連米卡艾 文化傳承

原來allison病緊？

ab向卡膠致敬 又係派兩次膠 又係3:1

alisson會唔會俾icac請佢飲咖啡

有冇人睇得清ab哥球係想傳比bino定jelly

用沙基利件垃圾都唔留日本仔

大把時間佢傳喎

頭四都冇啦

岩啦 咁中意回傳呀嘛

我唔明。後面用波又唔係強過人，點解要咁執着用波。

巴西首席門將係邊個

Ab 係真係病到懵撚咗
根本未好返

連拿都係沙灘波啫

岩岩好番

對住鏝玩波
dllm

你就垃圾

用個幻幻龍算

阿奴好好啦今場

見到係AB真係屌唔落

有中堅唔用 搞到中場無人hold到波高普係咪仲係要固執保守到咁

兩球都大把位俾佢任交喎 關中堅咩事

搞咩呀Ali

無辦法相信

可唔可以投worst of the match

會唔會信心盡失

破哂記錄
主場三連敗
金曼作客利贏波
250作客贏波

成隊傷病咁撚多 支持今季無前4

笑撚死
高普 肯用番中堅未
fsg: 買撚左比你 又唔撚用

吓

呢隊柒利都唔會爭到冠，
鏝贏好過幫獌狗

bino
ab 以為佢會現位

完全同意

龍門柒兩鑊真係精彩

2021 anfield 0勝

AB為左教前面3個點射波選擇放棄自己

成隊波失哂啦

ab你拎個老婆出黎比我地屌就當無數啦 屌你老婆

隊隊都轉型
係得我地死攬控球後場highline 玩波乜都齊

訓先 聽朝邊個利球員仲敢post ig 屌撚柒佢

仲有第4 收貨了

鏝個個當垃圾利係雪糕筒咁扭
個個一推引3-4個垃圾埋去再一腳傳出去空曬

準備456

本身係羅馬都唔係top啦

起碼有1Goal
YNWA

未病好吧

日本仔，你唔好話祖達
FSG件垃圾最後一日先買中堅

高普我係你就走啦 拎完冠軍唔撚比買人 不思進取

精迷：唔洗買人！YNWA！

橫掂輸出我夾下啦

呢場贏唔贏都冠架啦

今場淨係得鍾斯叫做正常

就黎連robbo都打殘埋就真係玩完

一定唔會 見佢第二下仲敢玩就知

Ab 雪下先

高普一定買左好多鏝城冠軍 鋪定路下季走

講真係見到佢個樣仲嬲
根本一踢就知出事
仲一個內疚樣

Disappointing night. Not the result we wanted but we go again

中堅問題搞中場
中場問題燒返到後場
好心出返對真中堅啦
呢幾場替工贏到波咩、睇過

已熄電視

屌，我想下屆睇歐聯呀

無AB，無歐聯！

買完兩場中堅一隻都唔用
屌唔用不如留返比fsg 做靚條數上市好過啦屌你廢中

成隊波仲有咩人可以信
前到後都7哂

嬲撚到唔撚睇 收皮瞓先

其實個換人都唔係想贏啦
屌 無眼睇

成條後防零信心可以點

咁又唔好因為依兩下抹煞咗佢依兩三季嘅努力同功勞吧巴打。。。

高普慣架啦,用殘晒救唔返隊波,咪自己走人囉
掉低隊波慢慢比下手重建

Fsg覺得求鳩其比2個中堅你就得

佢話傳波正常

佢自己都好大問題

four

嬲AB唔落

根本成個陣433，都係時候轉，唔好話爭冠，踢到咁柒都辛苦啦

唔通可樂狗講嘅係真嘅

1-4

主場不敗一死
就連續幾場死

佢個樣係wfc喎

呢段時間係高普嚟咗呢幾年唯一唔想睇嘅時期，唔係因為輸，而係睇到上至高普下至球員，個個團火都無哂

巴打咁樂觀
預左冇歐洲賽踢

重要俾利迷屌返轉頭個下好嘢 好明顯就限米煮限飯

被炒

7典你聽日開個表黎比分 一定第1次有人拎0分

右路放題都好？

一兩場無問題 長遠根本傷Gomez個陣已經要買

一早講過中堅問題一髮動全身
兩閘收皮，中場收皮，進攻端收皮

Ab個feel似放棄了

換人0分 換完後中場崩晒

456啦 隊波柒到盡都唔知識唔識醒

咁邊個比返機會卡膠

條後防有一半人唔係後防

空難死啦閪龍
睇到好撚嬲 明明有得追

都唔知踢緊乜

哈 早d訓啦

冇錢問題最大

快手輸多幾粒啦班撚屌都唔知醜嘅

又比鏝炒

掂喇！AB批准大家今年打飛機！恭喜發財

深夜西波

AB躝啦

又等補時先換人？

推翻邊爐上防中啦
攻守轉換慢撚到

我地永遠無依啲波

456
ab帶頭起義

不如平時出下希臘仔 叻仔 青雲 幻幻龍 力高

foden勁過jones好多

每次打曼城都係比兩邊鳩爆

輸多啲啦

隊波再唔變下保前4有難度

易撚到

又有人準備叫KloppOut

AB

笑撚死

佢抵屌

呢球都唔關佢事

ab笑撚死

鳩少陣當幫忙啦 和左3場個期我已經話隊波唔會有前四

師兄真係講得啱

神軒耐唔屎都做到波

潛水啦利子們

靚撚到

屌還屌啦 唔好屌咁盡
AB救過隊波好多次啦
病未好返 狀態未上返黎

不如換五個人入去當輸3-0

阿奴有火

主場破處仲要俾人炒 你班人柒唔柒啲

最後都係要456

冇球迷=唔識踢

多仔重建到而家都未建好

跌曬watt

見到短腿就知英超鏝城又贏一場

FSGOUT

差三班波

下場換ab打中堅啦 反正夠高

TAA有火

Fsg 玩到ab 都收埋皮

又豬

因為高峰過所以真係跌得好撚痛

今場出nat明明最好
係要on99排軒+BINO

ederson心諗咁廢都做國家隊正選

foden呢球成個美斯咁

No VVD No 前4

karius back la

呢球射得靚...

又係AB

為左唔比曼贏可以去到幾盡

taa又輸到嬲鳩

由頂級球隊變左中上游

青訓有foden 呢啲level 先拎出來啦

讓左球12碼都射到你1-4

Dllm,輸撚到咁就出森美/中堅啦

牙高係咪黑氣石

射得咁靚

道友

頭4都冇啦咁樣

班後防都冇信心落腳

人地真係翼，唔係水貨果啲鳩爆

撩交打就有精神，食屎啦

今季最大罪人係廢中
fsg 肺炎都肯買人
但你老母廢中2021年仲用米拿打強隊

變咗中下游

而家多仔變左玩炒賣新星

Taa 申請紅牌？

有森美睇

Ab 個樣 傻左咁

高普正式放棄了

屌佢啦 得個嬲字有閪用

說個笑話 taa 棕獅

練新仔

慘撚到痢狗

係咪未病好ab1點會咁

究竟係邊個迷宗黨夠膽將宗同foden一齊比

1-4換希臘仔出黎姐係玩鳩佢姐

即換

叫班仆街去死啦戇尻
點計都唔應該炒高普

尖米

咁樣叫肯買人

希臘仔隊完草咁樣

主場3連敗 再主場輸俾鏝
好野
今季破哂啲紀錄

起碼有火呀

唔關事啦 追和後一路好地地，係輸兩球on9波

頂唔順robbo

一換走泰

仲後場搓

個個頭Dup Dup，心態真係差得好緊要

屌你老母 而家係友誼賽換人？

Taa今季廢撚到

仲記得 0-1 / 1-1
個時個個都話要換人
而家換咗啦
結果呢

真心 撐ab

成個中前場比廢中訓練到冇諗住扭人
對面一迫就諗都唔諗就回傳
你睇下對面個個都扭得
高下立見

一黎啦
佢用人都唔係好
固執到仆街

練腳時間

上個白粉仔jm9

正面 ab既水平要救到啦

好彩嘅係，靚卡就嚟回歸

岩 強化返中場啦
跟本f3+w5+h14 先係最佳中場

最衰都係拉莫斯

如果唔係有上一季 我諗依家好多人都叫緊

Model

棕獅>foden

On9啦 佢咁換法 預左衰啦

咪鞭得咁勁

taa勁左兩季點會笑話

好快到下一班偶像，別傷心

FULL BLOCK左你條陷家剷先

換走左t6 屌宗 成隊波走晒樣

米拿

on9 高普學人玩放棄？

尖仔

真
比人彈鐘回歸

其實輸都好 今季最理想真係鏝拎

笑到仆街

有中堅唔撚用
中間又空撚晒
屌你

咁Taa 都ok

呢埋出philips 俾人任過啦咁慢

幹桌司機

法賓奴又係踢得鳩

d突破冇曬

好鬼咩, 一換完人, 對面一press連中場都用唔到波

只可以講，高普真係好撚On9保守。

啫喱仔攰到咁，都唔會信tsimkas輪換踢一場。

中堅又買左，但又唔出，照拉神軒做中堅。

大佬卡巴克踢開中堅，廢極都有sense啦

要買就應該一開窗喺一月頭買

拉2個防中去中堅
搞到冇防中守返條中軸同做屏障
真係垃撚圾

cls求其買2個無英超經驗中堅 唔係期待佢哋即插即用 重要打鏝城下話

希望下場用得

走左班都有得降

有幾怨婦先會繼續講拉莫斯？

連續幾場主場都破啲封塵記錄 係威嘅

垃圾利有前四都偷笑
成隊波根本冇form

玩控球但成班工兵
由skip中場，到2閘，面家乜鳩變燒味

其實唔差，輸第2-3球 我都灰啦

咪on9 你估呢場鏝輸佢攞唔到咩

對比起前幾季,呢季真係唔知踢緊乜鳩,究竟係佢要球員踢到咁平穩,定係啲球員其實已經收哂皮

開親角球都冇人頂到波
做乜唔開下短 下下斬比人

輸唔緊要 輸得咁肉酸嗰下柒
應屆冠軍一季俾人炒幾獲甘

成隊無晒氣 身心好撚疲累
餘下賽事好撚大鑊

其實我真係好想知廢中中場頂中堅 同埋唔放棄基達ox呢d係邊個意思 2大”勇”員 人工高過老母 但係永遠關鍵時候幫唔到隊波 屌老母8/9萬週薪輪換

呢2個真係廢物黎

鬼知個龍爆炸咩

撐就實撐 冇佢今季唔止失咁多分

f9除咗一開波有球尻ban仲有咩用？

又話泰仔廢成日斷
換走咗連波都控唔到

你個名

唉 miss 雲迪克

Fantasy league拎走咗Foden，諗住對利都係一球上落咁上下
重注咗對錫菲聯嘅Timo，一陣Timo入返一兩球補補數 係咪太樂觀

FSG夏天唔買人，哈

煙火放得太早，宜家放就正

白粉仔算數啦，衰過爛牙，摸西

入錯貨

駁唔到

鏝點都冠 ga la

foden>jones,taa
吊你鏝青訓都咁勁, 玩曬啦

痛定思痛
希望艾利臣唔好失去信心

又真

真
根本冇波過到半場

屌你老母TAA真係去到同一個位就起腳斬唔諗架喎

Forden 個球今季沙拿無哂

發現好多呢2年先加入嘅勝利球迷

同意 踢死一套form 勝利11人 一有傷患就見底

冇人叫你最尾一日先買 dllm

係啦 最衰高普冇上連登 贏咗啦聽一眾連登軍師講

其實taa已證明左自己
霍頓未
根本成隊波頹

咩籠過黎耐左都會搞成咁
咁都唔炒籠門教練就真係弱智

牙高前幾年拎開冠軍 今年突然要護前四 諗起都刺激

係
根本係將上年既好運氣喺今年還晒出黎，隨時嘔凸

尤其軒係右路攻守幫到沙拿同taa
Work左足足兩年都自己搞散

衞冕冠軍同鏝比完全兩班波

又要鬥慘大會？

高普喊緊

一味個心態係新黎未夾好，咁佢地以後唔洗出場啦。點都有第一次落場

之前無試過高峰所以唔知係咩滋味

自我安慰到咁

又唔係未比鏝炒過
不如諗下下場係咪繼續軒+bino仲好
AB坐返場冷靜下 反正Kxxxxx近排幾勁

其實咪暗示左買既人唔係佢真係要既野

你咪係其中一個

佢本身都無咁勁,哥狗教到佢咁撚勁
250又係,哥狗一黎就進步神速

李城拎先係最理想

中場買咁多人咪又係仲見到米拿

入黎講兩句黎屈我地仲講緊拉狗姐呢D人

鏝入多一兩粒ok?
唔爭在啦

老屎忽

其實2020年3月都開始西啦
西咗成年架啦

開短要九十幾分鐘補時冇晒先肯開

唔會因為BINO 無得出

ab真係屌唔落
請問9普做乜9？

唔會有前四了

哥狗教進攻真係好撚勁

換軒 邊踢中場都話
換個35歲出嚟點踢

唔好講開短
開短仲撚ON9

gchi

泰：屌啦星上錯賊船

下場開始直接用bd/叻+土耳其仔打中堅啦，冇中場乜撚都打唔到

連續2年差唔多100
99 98
呢班人其實都谷到差唔多

曼城攞完2年
上年個分都大跌左

投資青訓咁耐
勁都好正常

對逼搶用米拿沙基利真係死硬

見到呢句就諗起gme事件
sh 先係真球迷

你話放棄就放棄嘅咩 撚有人買

ab有依次教訓 希望當交學費
仲有 有中堅唔該解放返軒啦

今次真係關高事

跟手進攻又冇2個勁防中逗住踢同神軒比長波轉向

真係攻守都冇晒

軒隊 bino做中堅 做咁耐隊波柒咁耐 (但其實佢兩個已盡哂力)

唔係沙拿靚插一球都入唔到

佢未傷之前都派膠咁

咁咪係囉 fsg問題定高普問題好明顯啦

交撚左好多次啦

打返防反吧啦
依家中前場咁既組織打逼搶主攻，得啖笑

RAP

冇一隊波可以不停高峰，都俾你威左三年
仲要今年條後防咁既樣，點嬲高普？

真冇ab，垃圾應該等降班

邪到

一係兩三年唔輸，一係連輸三場

唔買人冇新人威脅到自己位置
一定差D

邊個話T6係黑氣石

咁對鏝 可能唔敢用新人

真係鄧jelly慘 難得有個幫手俾佢休息下 點知都要全勤咁濟 玩fifa場場出條友都會殘啦

唔買姐
要買既大把人搶住黎利啦

kabak 老虎走就要買啦

打曼城，你講個幾件又唔係大牌球員，都理解到
今場打後就一定要盡快谷佢地上嚟，唔係有排你輸

我覺得 Ben Davies 係
今日可以連大名單都冇得入

年中都玩唔少波，派過好多次膠。

唔換實紅

呢隊鏝咁穩定, 冇曬d“主力”完全冇影響

十年利迷嚟講
輸啊柒啊好少事
但上季贏完後心態錯哂
呢下難搞

其實好唔公平，成日唔使踢就高人工
場場正選得幾萬鎊周薪，想走好正常

講真今季都預咗閪，高普可唔可以唔好再搵中場做替工，正正常常擺返啱啲人，多啲做輪換

利記傳統黎
Ab向model致敬

一個中場頂更都算啦，邊個撚樣球會會將兩個中場一齊頂中堅，仲要on99到dead line day 先肯買中堅，戇鳩鳩

我唔想理邊個拎喎

廢中輸到喊曬口

班友要輸多幾場先識醒

依家同紅左都差唔多

廢中眼紅紅咁咩事

呢個係咪有高普係多仔最後一季嘅影子

真
仲要時間夾

高普係咪喊緊

痢狗好波

高普走啦

柒頭普玩傷咗祖達

其他球隊輸一球，我地俾人大炒
爽

初初黎到，對李城派完一次之後，就開始神

其實都唔撚關事架啦,有咩理由上兩年歐聯英超歐今年踢到咁鳩

利申:杜格利殊12年撐利

佢太早黃牌
踢落就住就住
換都正常

反而長傳好d 阿奴轉邊比jones 同沙拉球12碼 都係

佢換人最大責任
中間斷晒覽

人地作客都9個係你中場猜ball

死都唔出正中堅

不過哥帥呢幾年都成日變陣同摸索

高普前2年都求變過
防反迫搶變依靠2閘進攻
佢都係時候再諗下點變

唔慣就係唔慣
佢地鬥跑同1v1可以
入到禁區就睇到路數唔夠好

咪撚覆佢啦
次次都係講同一句
個個都答佢同一樣嘢
然後佢又Repeat

根本就係中堅一環 觸一髮動全身

買完人唔用 想贏都難

主場3連敗，對上次係幾時
印象中鶴臣時代都未試過

每年起馬有幾獲啦
以前進攻勁唔覺眼咋

咁事實 已經chur左好多季 歐聯聯賽都拎完 實dur皮

對般尼破金身都少少關佢事

買完中堅又唔出
咁買嚟做乜7

Shankly 時代

對面901你咁樣比直線冇用

學神年代先係真球迷

呢下自己羅黎 唔關fsg事

無聲控訴

用今季之後既時間執執隊波啦
唔洗就住就住
焗d球員好返小小就即上
試多d唔同既form
專心歐聯囉

鏝拎就拎硬
季初d人係度吹奏熱狗一哥有機個陣我已經咁講
根本唯一兩隊可以連勝8-10場既球隊得鏝同利
利柒到咁鏝仲邊有難度

諗緊今次賴咩

都買唔到人換

根本贏完歐聯就自閹唔進一步買人增強陣容已經錯
跟住冇及時掃走冗員係第二錯
傷晒人都夠膽死唔買人係第三錯
F$GOUT

250真係痴撚線 ,理性講佢留係利物浦一定唔會踢到咁

其實f9重有乜鳩用？

撞又唔得傳又唔得入波更加唔使講

有價好放

同埋鏝年年科水
先有咁深bench

傷左都勉強夠人捱得過

但垃圾利冇

今場輸robo, Becker, 明奴

南野新左成年，英超盃賽入埋波都仲俾佢當新仔，戇鳩鳩

未買人之前有叻菲可以做下替工
但對中下游又咪係多數都用軒+bino
買完都要廢中肯用先得架

你永遠叫唔醒扮訓嘅人

之後第二嗰季試過 最後贏到 但依場和變輸
點都好 ab怪唔落 要不是ab 無歐聯冠軍

曼城要空難啦，勁撚黑

戰犯就唔輪到jelly

三連敗主場

冠軍隊買d咁既料死得啦

好曳真係 話過就過
平時佢地打中場第一道屏障 可以話落腳就落腳
係box入面收晒腳 驚penalty

好老實
依家呢個態
萊比錫都未必贏到

條撚樣係咁
一個位有問題拎其他位正選去補
結果個個位都食屎

但佢係度穩陣好多

上季太神 先搞到今季好似好膠
但都係頂級水平

輸小事 成隊個態都柒事大

抵死

今學冇聯賽冠軍係輸高普
Vvd傷左咁遲先買人

高狗自己攞黎
有jota駛咁閪

冇中堅, 年紀大

廢中係咪唔想玩了
佢都教撚到冇哂計咁
場場等運到

根本點都唔可以對正選中場落去中堅
邊爐+神軒 上返中場
點都可以減小防線壓力先

唔洗下下俾人咁易入到禁區

上年鏝傷哂啲中堅我俾我地放甩左

輸多幾場 輸鑊金

佢提場好好多啦
佢會提埋Ali傳邊度

睇個樣陸續有黎

軒對住foden完全冇符, 打中場可以出腳但入左禁區就唔知出唔出好

個龍屎撚到

1月1號開轉會窗唔撚買人， 係要拖到last day
屌你老母fsg

基達傷 2個防中落中堅
計埋thiago 宗師 廢嘅ox milner 老母 想知唔用milner重有邊個可以出

廢中都換foden頭
輸曬俾個幻幻

真心屌佢老味暑假唔撚買人
兩個中堅大傷之後都唔撚買人
matip都冇埋之後先買

下半場踢乜鳩
換完人仲衰

1一2之後3叉連影都冇埋

同死獌狗歐聯出局話專心英超一樣
呢啲說話用黎自我安慰架姐

分數上已經比維拉一哥過埋 車熱狗都等緊爬頭

懷念karius

輸到冇前4
FSG:冇歐聯 冇收入 唔買人
劇本

成隊波chur咗幾季，chur盡哂，到哂樽頸位，要換血

多謝馬會派錢

F$G快撚啲死撚左佢啦屌

踢都成舊屎咁 換完人可以中場0控球
岩架啦 比人炒2炒先知自己有幾咁垃圾

講真咩都唔敢唔敢的話，都了解到點解高普永遠帶球隊唔似哥迪奧拿，爵爺，雲加咁，帶一個王朝出黎。

250屌你老母

真係好L on9

沙拿好似想喊咁

真心討論 見好多人話要出新中堅
但新中堅本身就唔係top
一黎就對鏝咁就真係好咩

神軒打中場根本會好好多

FSG都唔捨得比錢

屌你老母 fsg

出返去啦傻閪

有啲位俾著vvd 1撞就撞走foden 腳都唔洗出
宜家俾佢上曬腳 任佢舞

佢責任wor
問題最大係佢

可以打J喇
唔洗戒J

一場半場咪冇問題囉 踢耐左就柒架啦

屌你老母收皮啦

其實係換左人之後變衰 波都用唔到

好快會比隔離街過埋頭

allison輸第三球影佢個樣好似輸到唔想踢咁

癲少陣

講真 仲好d轉邊仲好

咁唔用簽黎托咩 最重要係釋放神軒返中場嘛

今場用老母打防中就失兩球

好明顯係高層買次貨hea鳩高普
重建嘅錢真係唔慳得

都係要講句
屌你老母支那
屌你老母WHO
屌你老母鹹酸菜

睇完呢場真心覺得今季無前四

無咗N場不敗
而家就反正重新計過整個三連敗

好認同 自從贏咗兩個大錦標之後 係見到個別球員心態上放鬆咗 明顯冇以前咁sharp 明奴係最明顯果個 沉左成年

暑假jota t6 道友

跟住同你講未夾好唔出得住

屌佢射落人到咋

好失望 傷病問題雖然可以體諒
但個結果唔應該差到咁
進攻差左好多好多

佢打得差啦

下場睇佢仲係咪硬頸唔出kebab

又空乜鳩難呀 on9 仔
根本成隊體力心理狀態有問題

一切既責任係fsg到
三個中堅開季唔撚買人

今場笑撚到戇鳩

karius 果陣都係咁，做乜攻擊佢

仲要賣撚走老虎

其實今場唔出兩個新中堅又唔可以怪哂廢中
買咗一個星期夾都未夾好啦
要鬧一定係鬧fsg最後一日先買
根本由老虎走嗰一刻夏天就應該要買中堅
就算唔要jota都要買第四中堅啦

軒隊+法賓奴上返中場D波自然就返返黎。文尼沙拿都係全盛，冇擔心過係能力問題，只係供應同支援寥寥可數。

收嗲啦好撚on9
陣間出左派膠由係度嘈嘈嘈
第一場打巨人唔出好正常姐
馬後炮死左佢啦

ab第一球派膠真係好大責任
第二球老母on9 咁撚近都傳 俾人焗死

真

對強又話唔敢出
對弱又話要進取唔出得
有閪用咩

唔買人fsg問題仲大

真係淨係關無中堅事?我就唔覺

輸波事小

隊波好多問題爆哂出黎

屌，我都灰啦，上年明明㩒住人哋屌，今年冇還手之力

多謝痢狗幫我贏錢 50k曼城盤收錢

最快pm 我講：多謝waigor嗰10個派500蚊

你戇鳩
高層唔畀錢佢買碌柒

屌你老母FSG

對鏝中場 換米拿出黎 個速率點夠快呀
沙短又唔夠人頂同撞
個換人真係弱智

其實呢度係咪唔撚屌得廢中
太公波chur 爆jota
有叻菲頂下檔死都軒+邊
中場2021年仲玩米拿快打快
屌下廢中都唔撚得

季初雙曼都7，又有jota救世，仲贏埋熱刺上榜首
點知之後就一直7落去
相反雙曼就拉到贏波方程式

明奴其實上季已經開始鳩
但仲有文尼沙拿
今季其他鳩埋

lomo攔截真係唔夠勁
靠勤力搭夠

你覺得今場會有分？

嬲到fifa賣咗AB

今次幫支那講翻次說話 FSG用武肺做藉口姐
就算無都唔會大洗架啦

正路啦大佬

太多人，下次真深夜西波見

順住個勢去計N場不勝

冇競爭 點鳩踢都有得出 慢皺咪越踢越頹

Binno輸兩球都關佢事
失12碼又係佢

橫掂都係輸出晒兩個中堅算啦

咪on9啦第一場對鏝你搵佢地踢debut?

CHUR左好多季,但係點解呢三年無吸納返勁既新血入黎? 球員唔會老?

平時屌宗踢到勁閪都唔換
今場咁有活力就咁早換

唔使理佢啦 入嚟扮利狗引人cap圖

仲搵喉舌打飛機話青訓好勁

高普去摸左下foden個頭

懦夫自己都唔想留

今場我個人感受係今季暫時最痛
7:2/比獌贏都冇呢場咁痛

佢第二球之後已經唔想踢

英超對弱隊會有分別？

睇user name咁on9都知邊個

根度簡兩球冇人mark

好撚硬頸 冇第二d戰術

呢場已經冇咁閪 早幾場先係嘔血

阿古路黎

個龍兩腳傳波假到真係以為佢收左錢.......

武肺冇錢
得我地深受武肺打擊

戰犯未到佢
不過第3,4球都輸佢果邊
又有疲態

廢明奴完全隱形
中場無一個純防中，中場無一個肯幫波走位
進攻無勢去攻又係好似以前咁慢慢9傳
後防中堅替工睇著AB自殺式傳波

今季前4？不如諗下點樣前5踢歐霸

kabak踢04好似俾拜仁炒過7球
唔期望佢幫到咩

鏝個種霸氣
係就算幾柒都好你都會覺得佢可以連勝20場反cup

今鋪應該大撚鑊 班球員無晒氣 但高又落order玩前場壓迫 仆硬街

換力子一陣係又咪屌

場場出咁攰 最唔應該比人屌果個係佢 遲早踢殘

對鏝同對其他又會無分別？

一陣新中堅出黎輸幾球 信心都冇埋
不過而家中場咁唔搶得 我寧願搏下啦 推返一個上去

原來係呢條on9仔

支那一定係罪魁禍首
F$G 只係順水推舟用武廢做藉口

真係 無任何變陣 7左咁多場 個陣都仲係一樣 繼續回後

邊爐+軒 英超無記錯淨係出過打修同曼2場

我地利迷咩風浪未見過
失望回來再撐利

廢明奴每一場都隱形....

唉又輸

7:2 係早安sir守 但防線齊腳

廢中性格點會買完即用
永遠最後一腳2閘斬入禁區，真係邊隊都識守

佢留咪盞做箭豬然後冇人覺得FSG甚至廢中有問題

其實佢真係好大問題
上季中後段都開始俾人睇穿哂
傷到冇人用只係幫佢轉移左視線

換米拿都唔換張仔

一完場湧哂入黎

我而家我見到成隊都無晒信心
得兩個新既無?

法賓奴就話有中堅背景
死都要拉埋神軒落去真係高普小聰明上癮

老老豆豆一腳清撚左佢唔得既
係要短傳猜猜猜
邊撚個教到咁
祖安又係ab又係 總有幾場咁既犯錯

試新中堅啦

個個都屌買人買人
睇晒成個球壇都無乜大手轉會啦
武漢肺炎下利真係好有錢咩你估
今季都入左5條友 前中後都有
其實唔係咁差嫁咋

bino 係右閘下話

Milner報恩

暑完季冇前四可以大換班啦 威左2/3年勝利11人 都係咁上下啦

你都就做箭豬

G持

艾利臣心理崩潰真係少見

利化成功

好撚無奈
問題係邊大家都知
唔撚知新中堅係咪真係垃圾成咁
邊燃or神軒是但解放返一個去中場已經好好
後面新人係咪廢到連1舊搭1新都唔敢試啊
兩場啦喎屌你

多線作戰場場踢足咁滯鐵人都死啦

到時大把#kloppout

主場對般尼同白禮頓都係失3分 有咩分別永遠唔出第一場 唔使踢啦
問題係同鏝要鬥中場 放返神軒上中場 差好遠啦

Can 老母 邊爐 神軒 全部都踢過中堅

對鏝城又點 德甲對拜仁多蒙特添啦
nat rhy Williams 咪又係照用
放神軒打中堅真心嘔血

第二球大腳得唔得呀

周圍都人都鳩傳左邊救命

好悶d波 根本對家睇通晒最後都係俾兩閘燒味

沙拿廢到痴線
唔識落底既翼

買埋晒般 Google人英冠料返嚟

真係冇人可以用
利記中堅位門檻高 要識埋用波 除非轉戰術

屌 岩都唔敢用啦 對鏝呀

依排算係高普上任最大低潮
戰術上真係要改下 俾人睇透曬

Foden早踢一隊啲，同埋Jones 暫時又無乜穩定出場同定位想佢點踢

睇下夏天轉會啦屌你老母
用個120萬買兩個中堅都係最後一刻先肯買阿訓撚醒未

將04既防守帶到利記

佢算係最後失信心個堆
如果連沙拿同軒都失埋,就真係死得

咩心態姐
jelly同taa全勤左幾耐
仲有軒 lomo呢啲根本冇休息過
BINO一好返又正選

根本高狗最大問題

我覺得又冇咁痛
因為已經冇哂期望

都係睇教練信唔信任。TAA debut作客奥脱福啦直情。

On9，最後一刻第三個正選中堅傷埋先買中堅，根本一開季唔夠中堅用個陣都你知我知單眼佬都知啦，係得fsg乜柒都唔知

屌你

第一場對鏝就比人炒
新仔就唔洗自信咩

三叉戟呢個組合要換喇
全部跌晒watt

講到中場好多人咁 屌拎哂去補後防無計

但牙糕咁早食黃，半場後少少就應該用kabak換牙糕推翻軒上去啦，尻普永遠唔肯變通

咁不嬲高普教買完人都唔會即刻出,驚夾唔到隊波

係，我覺得有機年重蹈14/15多仔覆轍

佢好愛利

回家吧🥺🥺

排除fsg呢個問題 戰術上我覺得係軒落中堅搞到中場無人做保護 一過就對住你最後個幾個

Jota果下真係抵屌
今日有啲格硬出AB既feel 成個人精神都差
邊個同廢中講出得

逆足翼就預左CUT IN大位射唔落底啦

下場李城
華迪已復出 準備四連敗

邊有人換

ox唔見得好得去邊
1:1廢中心態緊係1分就夠

輸到季尾？

唔洗華迪
本身都已經夠收你皮

調轉諗
盃又贏哂
人工又唔多
又冇得抖
利市又悶

鏝d人已經唔係大隻 都話唔出得沙短
咁係咪要踢女足

咁一路坐後備得啦 自信滿滿

其實成隊大部分都要換 無晒體力玩乜鳩前場壓迫

心諗好彩走得早 唔係今季俾人屌到直接掛靴都似

支持一舊一新咁踢都好過軒+邊。同埋通常新球員都會有啲運，會踢得好

最有料既jota都唔知等到幾時先出得

📉 Worst rated performance in a Premier League match this season

1⃣ 𝗔𝗹𝗶𝘀𝘀𝗼𝗻 - 𝟯.𝟳𝟯 𝘃𝘀 𝗠𝗮𝗻 𝗖𝗶𝘁𝘆
2⃣ Jan Bednarek - 3.80 vs Man Utd
3⃣ 𝗔𝗱𝗿𝗶𝗮𝗻 - 𝟯.𝟴𝟯 𝘃𝘀 𝗔𝘀𝘁𝗼𝗻 𝗩𝗶𝗹𝗹𝗮

廢中出人硬頸到仆街
南野對水晶宮踢到曉飛隊波啞火咪又係唔出

換左沙短同米拿入黎變啦
唯一要屌就係佢自己玩壞左Jota

而家真心須要佢 炸彈都咁話

已經輸得夠多啦
止血啦屌你

今年同一道理

大佬中堅三件死撚左兩件都唔肯買
到最後個件收埋皮先肯買
咁樣仲唔過分

當你冇錢剩係可以平買人
洗撚等到最後兩日先買bd

重蹈緊
勝利11人失效就一沉千丈

我指夏天

karius有冇安慰allison😥

但佢本人乜撚都學唔到

F羊

另一邊文尼識落底喎

明明上場驗貨就最好

阿，一哥，雙曼，軌
邊個唔大手買人
講緊開季連第四中堅都冇，真係想爭冠？

咁講啦 係咪寧願唔買jota 牙高先

咁最後又買
同1月1號買爭d咩？
定期收息呀？
未開季都講左冇中堅架啦

你就收皮啦話唔對鏝出就要對其他都唔出
要比人屌？

最大問題一定係冇binno/ hendo打防中

笑左

You never walk alone

用傷jota佢一定有問題
但中場今日咪又係得5個: thiago milner ox 老母 jones 唔用milner用邊個

同埋邊爐+軒 英超無記錯淨係出過打修同曼2場

利記件1號波衫真係黑到

嘩！咁講野

ab岩岩病完 唔集中
但成個陣本身都唔會贏到

只能夠咁諗

其實佢仲想靠米拿幾耐 比我係佢就的起心肝 基達ox賣哂佢 加埋老母又走 換班算啦

依家講定 老母all the best 都得啦

出沙短無問題
但問題係佢2個一齊咁換 變相無左2個中場防守 就俾人打穿

放撚走南野換多幾個又唔派上場嘅中堅
屌你老母我敢肯定你依家放南野踢廢明奴個位點都好過佢
起碼肯搏肯衝
掉返隊長上中場用果兩個新中堅啦唔該，你擺喺度想幾時先試用？

依家唔好講後防差唔差，係依家進攻乜撚都無哂
中場無撚咗一個leader去激活個中場創造力同派到牌嘅人

我都話唔轉352等死啦

唔知佢教隊波咁踢定係班球員已經無哂貨,咁搞法隊波可能變肥賓收尾果兩年

學會一被洗版屌就熄回覆

keita真係爛泥扶唔上壁

叫人同你搏都俾d原因
11個人踢足幾年冇抖過
死既死殘既殘
都唔知咁搏做乜

曼城今場係睇住利黎食

教練團廢就廢啦
個個籠都會劣化

果時諗住攻啦

你都on9
根少當年咪又係對曼城debut

老虎都係一個暖男

咪係。依家英超再無一隊弱隊，中下游都好高水平，都係照咁踢。

同埋睇返今場曼城個陣容卡士，冇阿古路KDB+耶蘇都係後備，絕對可以大膽放手一搏，總好過會發生大家都一早預左嘅結局

哂鳩氣啦 條友上季企撚左係到望波

呢度d勝利球迷真係cls bino打中堅算好
對鏝大戰無理由用新人
ab又左岩岩病完
可以屌
但講到一直都好廢呀垃圾咁cls
非戰之罪啦

去邊度搵3個中堅番黎

夏季至少買2個前場
廢奴，廢沙冇曬突破

衝出黎搏屌企開啦股東

睇過文尼踢波未

呢家開始唔係驚利冇前四
驚高普再係咁落去引疚辭職

唔係啦，佢自己都會傷撚埋。

上場呢

扮哂nice抽水好開心咁

真，優勝劣敗
就算唔係ab派膠都應該會輸
今年個勢係晒鏝到

好撚煩呢d撚樣 高普帶利贏歐聯英超都唔算一代皇朝 智撚障

諗住攻就唔係換米拿啦😂😂其實中場今場最好已經係jones 佢就換走jones

兩個style唔同，一樣style的話對面仲容易守死你隊波。

佢係到派膠果個會變左係佢

如意算盤打唔響
似乎哥帥知佢地波底唔夠THIAGO好就落ORDER比重力PRESS

上場都未出得

中後場乜都比唔到

頭先一個靚長傳 沙就交到貨啦

本來就唔應該俾邊+軒呢樣野發生啦
根本夏季轉會佢俾老細tum掂唔買中堅
Vvd重傷佢又俾老細過到骨
到最後冇撚哂人先求奇執兩件
佢同fsg都好大責任

之前我係其他谷有講過...
比人屌到仆街
就算係d 傾波谷講都比人屌痴尻線
明明exactly 一樣行緊多仔舊路

黎黎去去就係軒馬邊
邊個傷就放另外兩個
傷兩個先擺叻菲
對弱隊都可以唔輪換下出叻菲

實會 我覺得基達ox 問題好難拆 老母又傾唔店數

中堅又搞到呢個環境 如果季後佢走 星散就一定 沙拿文尼費明奴賣哂都唔奇

之後謝隊拎完冠軍接班比人場場都屌謝狗

呢條友只會攬撚住250申請全餐
累完街坊之後仲要話係team performance
防守唔係一個人既事

廢中偏愛勝利11人，呢個真係死症黎，冇得改

讚成 唔好好睇住條數 變到巴塞咁

卡列斯上身

軒踢中堅其實真係痴撚線
究竟做咩鳩

似多記後期了高普走左都唔知邊個仲有咁既料帶
上面又唔肯課金 韋斯咸 愛華頓 富咸之流出手仲富綽過fsg

😥

心諗仲唔輪住你班仆街俾人輪住屌

舊時屌我都屌得多啦

係 就算追和 1:1都一定會輸返落去

你先 on9
你話出就出？
根少起碼跟過操
而家係兩個新人嚟咗唔夠一個星期
連防守戰術，企位都未理解
格硬出仲衰

股東你好

佢係度係隅隅會派膠
但比我揀呢一刻我都寧願見到佢拍波波頭打中堅比返神軒邊爐返中場多過而家咁

其實下半場一開始已經press
唔係換人先press

同埋鏝今場pressing係好
成日2夾1咁
同埋好快埋身

利d人通常且戰且退咁
仲要單對單任你舞

車狗都追番上黎 我地完季會係幾多弟

新人雪凍舊人踢廢

利撚們幫高普奶埋屎眼都肯呀

全部問題都好根本
爛到入去開始發出黎
你就一句非戰之罪帶過左

希望廢中唔好又心灰意冷走人
你睇多仔呢幾年不停換教練浮浮沉沉

廢中咁多年死都堅持433
比人睇穿曬都唔肯練多套form
換人次次都係位換位
而家隊隊都唔驚啦

冇野好同你講

含撚啦股東

fsg真係死賤種黎
英超，歐聯贏哂
比球會買人既錢就寧願三個中堅開季都唔買

嗰年多仔下半季彈返起個勢好勁 希望利記都得

講真
冇力改既依家走都冇計
佢真係冇撚哂計喎

臨瞓前分享下自己睇法
賽前其實都預咗輸 （我地冇哂態而鏝有而且英超防守最強）
上半場哥狗純粹係睇定啲唔逼你
下半場撳制
（睇返過去幾場都係咁）
輸一球之後 好多人都嗌要換人，我已經講緊換未必好
因為我地後備真係⋯⋯屌
最不解係點解換米叔出嚟 反而泰仔要坐
佢太慢，一逼真係搞唔掂
最後中場輸哂
前鋒冇態唔講
後防其實鏝一逼就比人打爆左
Cut in 波如果冇人協防Half space就輸9成
最後就係AB 唔好再話交學費
佢上季交到而家仲叫唔叫學費
諗唔明點解唔可以一腳清

明知邊爐馬貼成日傷都唔買人
真係痴鳩線

哂氣 要輸都唔差在果幾球,反正有佢就一撚定輸

如果高普走都好肯定謝隊會黎教

無軒無second ball已經唔係第一日知既野

班友馬後炮就最叻

唉屌訓

點解有人會覺得英冠中堅同德甲降班膽中堅會頂到今場嘅250 foden mahrez

如果入唔到前四，就不如做七八九十弟，唔想踢歐霸

bino打中堅算好 但我都覺得唔夠好
不過最大問題好明顯係fsg夏天放老虎又唔入中堅 傷晒到冬天又唔即刻買啦
高普唯一要屌係用傷jota同遲換人

泰都好

上面巴打講得岩
三個防中 兩個打中堅
最後一個一換走 就無哂屏障 利中場又少人 比人禁住黎打

高普今次真係換錯人 但泰如果無氣又無計
唉 傷哂d中堅唔知點打

賽前就預輸 咁睇黎把撚

新買個兩件打唔打到右閘

股東還股東
呢段低潮我堅係覺得同買唔買人無咩關係

成季都未試過齊到
泰 軒 邊 vvd 貼 ab
最似樣果場係車仔換泰入黎果45分鐘 / 一哥未傷vvd
呢6個係咪一世都冇得共存

叫kloop out既真係全部都要驗下腦
贏哂所有野都係得咁既轉會費
以後黑暗期一定好撚長

可唔可以睇定啲先再黎教

輸就唔睇個啲叫勝利球迷

Bino打中堅好一回事，冇咗佢打防中先係問題

今年利上半季彈左
你預下半季有排柒變阿仙奴

人地打開fifa, 轉會窗買完隻人就直接用得

以前skip中場

而家係無中場

你話預輸喎師兄

淨係一開波唔係得3個中堅已經差好遠點會無

應該要入高列巴尼

唔夠人用廢中都知啦
咁佢俾老細tum掂
佢冇得獨善其身囉

是但啦唔出場嘅冇機會柒

fsg 唔肯科水還唔肯科水
依家呢度講到fsg 唔肯科水所以廢中就冇問題咁

多仔比人拆骨 唔同既...
今季比人休息下啦 條team傷到咁 真係唔知點踢

高普之前訪問想迫宮有講過 轉會佢係無得話事 可以自己search返黎睇

泰 3分鐘 已經食左黃
有冇人好似我咁
上半場已經驚有紅牌

咪踢爆啦

泰都話有張牌所以換 但宗斯今場又唔係真係咁差姐

屌場場都預輸架啦

我相信叫佢嘅話會即時黎
似隔離撚伯咁 但好驚佢最後比人屌到仆街

哥狗真係高佢一班

講到買左d咩球星番黎咁

可以估到今場出新仔輸都係一樣屌出新人

講到個兩球助攻係班中堅傳咁

咁點解預咗輸就唔睇？

佢前排比記者問到嬲已經講左轉會佢冇份話事

唔係期望英冠中堅守得好
但起碼比中場既踢番中場

廢中套form俾人睇撚穿哂啦
哥狗傷哂d人都轉左踢法
對車果場冇中堅縮住踢撚到車狗收皮
成個英超得一個領隊贏輸和都唔會改踢法
就係廢中

佢上季真係有輸呢d 波咩

二黎個tactics 係咁樣由龍門開始build up 有好多球中場有空位就係因為allison 傳波傳得好定同好準 如果球球都一腳清就成個work rate 差好遠

不過點都好 岩先個兩球係責無旁貸 第二球見佢回比邊爐個下回到咁差都已經知佢無哂信心實出事

對自己隊波都冇信心咁講黎把撚

都唔撚洗驚啦,係一撚定係咁,佢根本未夠班

AB呢個級數點解叫交學費，只不過缺點係會派膠姐

你提一提班友又會講應該用adrian

文尼沙拉好多人想要啦 唉
泰 jota講真係買得好好
可惜傷情太嚴重

我又係預輸，重金買左鏝贏 賺好多

巴打你又賺幾多

隊波咁既態
推返神軒上中場分別都唔會太大

不過講真如果繼續閉門作賽
Fsg暑假有藉口唔換血
利有排都上唔返頂峰

jota既存在好好 本身幾好波 又刺激到其他三個搶正選
點知傷

牙泰落腳太狠
開波5分鐘就食黃
已經唔係一場係咁
唔換走好大機會打少個

樓上呢啲係咪近幾年先加入

講真做左十幾年利撚，從來未試過對自己隊波有信心

衞冕冠軍之前最低排過幾多

一日fsg係道一日都唔會有盛世

真
傳比bino個下已經好衰

除咗等jota 出返嚟 暫時真係睇唔到希望

我睇字真係以為買左d咩雲迪克番黎

如果出再TAA好心轉3中堅
套433而家廢撚到

其實真係唔撚關有無中堅事
前線啞火 兩閘出波無撚哂

哥帥最出名就係成日試新陣

咪係囉屌 咁又有得入高普數

到底想高普走想沙拿走班人係想買到咩人返黎

你咪撚咁講野啦 一陣又比人CAP圖啦

簡單幾句
軒個tactics係幫左右閘封位比佢地上去攻
法賓奴既tackle比較慢 放係中堅就比較危險
佢今季輸pk都唔係第一次
比人橫向斬波都瀨屎 係個位置感問題
因為根本唔適合

暴露曬弱點令你成套form無左基石
都係唔理解點解唔用常規中堅/轉陣

人腳都唔夠 仲點講踢法踢屌

我覺得Mental fatigue係最大因素
就算中場無神軒邊爐都唔應該連輸burnley Brighton
前面三件啞晒火先係致命傷

如果高普走，唔會有名帥肯黎
謝隊一定會黎,FSG又唔想洗大錢，肯定一拍即合

只係成功定失敗就唔知

強如VVD當年都係fa盃先有debut

車仔有年好似好低
摩二代果次

今場taa 都算係咁
但前面三個真係睇撚到燥
jota 傷左之後可以頂下前面既南又借走埋

夢幻組合

咁最近幾個月踢得咁撚衰
點樣叫人有信心

呢個真係客觀分析
對Burnley 個啲都會有信心啲，雖然最後都
呢隊鏝加自己呢個態，真係好難比到信心

一日神軒邊爐踢唔番中場 都冇希望 中前場個串聯冇哂 得亞高搞唔店 老母係好用 但如果有得簡一定軒泰邊咁出

最大獲兩球其實都仲有時間諗，未有人迫埋黎

對里昂、李城咪有都唔止三次

上季：哥狗拍埋高普到真係未夠班

推返佢上去起碼中場掃到波
輸膠個兩球都係無人執二點

佢地未認清自己到底有乜牌同個問題根源

點會唔關中堅事
神軒不嬲擺右邊幫taa
Bino中間掃波攻轉守
依家兩個冇哂

佢同軒算最好

其實已少左兩隻閘一齊上 早排睇返都係留返羅拔係後面(可能果排無閘)

歐聯+英超都唔叫盛世咩叫盛世

無練過就落場 實比鏝屌打halfspace

人腳夠果陣都冇轉過啦
佢都冇第套
早兩年沙拿低潮咪又係格硬踢

啞火同進攻套路單調係有關, 對手係會研究你踢法做部署尤其你係冠軍隊

個個講到一個傷左三個月既出番黎就會入到1000粒咁

老實 而家呃到下啲星叫高普
佢走左 咁既轉會費 真係搵港超踢都得

lm 睇對李城 再輸

套form 照舊 繼續尻斬

算啦 輸成咁呢度咩都講得出

打中下遊都贏唔到就係戰術啦，位對位都高人地一班，有咩藉口贏唔到

6個有4個仲要踢啱自己位已經要拜神
呢個組合係9月簽泰亞高前j左好多次
咁就一世

中堅慌要佢地即插我都明
但唔係對鏝或者big6囉屌
你話對其他我就想佢出

好多外國傻西都係度kloop out

泰仔太早黃 但都唔應該換佢
佢係真係有水準

傷哂中堅 而家變埋傷哂防中
成個問題一路冇改善 仲一路深化緊
FSG係萬惡根源呢樣就梗 高普都有問題 夾硬拉邊爐神軒踢中堅 令個問題燒埋去中場度
根本買又好 借又好 搞掂個中堅位先 再一路帶起啲新仔中堅上嚟替補吓 唔係咁樣落去 大家等睇跌落下半版

無左中場掃蕩
就睇到陣地防守同反搶係幾咁差
當然仲有死球攻守
替工左咁多場,有無邊場角球死球有威脅
得熱刺個球囉

個陣鏝press得好勁根本冇位傳應該大腳踢上去就算

然後大家又loop
瘋狂傳後
又係傳俾兩閘燒味
front 3 啞火

之前兩季都好多-6贏啦

泰同jota要夾過
仲有老母夏天又可能走
睇嚟真係要經歷返低潮期

今年有前四歐聯入到八強就收貨了

外國傻西比例多過兒登

你睇吓水貨淨係識推大位射
冇位就回傳
冇諗過扭人or傳中
場場都係咁
同250比真係高下立見

曾經諗住經歷過咁多嘢 班球員會振作踢返起
點知而家一場dup過一場

最慘係輸咗1-3之後佢個樣放棄人生咁

一嚟比人睇穿哂
二嚟中堅中場個個唔係踢緊最佳位置
我哋根本唔可以做控住嚟踢個隊
控球最強嘅鏝都比個波你控
依家全個英超對利都係咁踢 輕輕鬆鬆坐和望贏

True
呢場個勢唔差
唔係ab派膠其實有得贏
但對中下游冇form先最令人擔心
下半版一半都睇穿你點踢

我自己就唔太樂觀

今場輸咪要走，下場贏番咪番黎

完場鳩UP:

其實高普真係太保守
所以先會咁嘅敗績

反正軒同邊爐打中堅都唔係好標青
不如拎兩個新嘅打中堅
軒邊推翻上中場 至少拎翻中場嘅控制權先

而家除左前場兩閘龍門 其他所有人都唔岩位
呀高因為軒落左中堅又打唔到佢最理想嘅位
軒同邊打中堅冇曬佢地本來嘅中場優勢
真心on9

冇了
睇唔到有前四希望

一陣佢紅左咪又係屌廢中點解唔換
換佢無問題 係換走屌鍾唔知做乜

好少可見佢咁

未買thiago之前成班工兵中場點換
同其實戰術都由之前防反鳩衝 轉咗做雙閘齊飛派assist 點樣無變過

整體實力水貨勁過250啦
分別係一個頹勢一個順境

下場對李城 你肯定會贏到

robbo少左上我覺得chur盡左
如果唔係今場點會換佢
佢都好明顯已經攰左好多場

第四球係佢頭頂過
CLS
佢個樣直頭放棄左咁

可唔可以正正經經買個前鋒反黎頂波
再買啲扭到人既翼反黎
全隊啲進攻球員 冇過過得到人
我呀媽都識守啦仆街
對面鏝城個個比人逼 都突破到
我地隊啲人 一比人逼 就當個波炸彈

中間冇軒邊d 55波成日搶輸
反搶唔到輸反擊輸撚死

眼濕濕

你去ab個ig睇下
屌佢走咗我都唔知搵邊個頂

上兩場已經講過
你搵NAT同新仔打中堅
中場出邊軒泰
輸中堅咪輸中堅
好過而家中場又唔得串連又唔得守又唔得

理想中既陣
ab
呀奴 matip(Gomez） vvd jelly
bino
h14 泰
沙 費 文 （jota）

依家唉
寧願keep番中場 後防比新仔試
可惜d青訓又係咁派膠

第三球feel到佢一出左腳俾左邊個下已經feel到自己柒左落錯決定

卡膠

FSG又唔會叫out
外國傻閪真係比較多

上季中場控波閘波後防咪穩陣囉，都話352神軒邊爐推上去

已經係world class top gk都要走
同呢度d一輸波就要賣走半隊既傻西一樣

成班精迷

有前四就算
3個中堅收咧拉到全隊收皮真係估唔到，季初仲讚無左vvd gomez都算打得唔錯連matip都無埋

雙閘齊飛都玩左兩年幾
今年仲有邊球係雙閘齊飛？
瘋狂鳩斬就有

睇左幾多年
頂波呢個踢法真係得咩

一切既問題所在就係由FSG夏天唔買中堅開始

硬頸

咁你唔撚好係咁斬

其實係 就算唔敢nat加新仔
nat加法賓奴
推番神軒上防中位都好丫

First time since 1963/64 that #LFC have lost three home league games in a row.

成班盲撚當fsg大恩人 最有貢獻個個就要out

諗唔明68分鐘換milner shaq係咩用意
牌面上應該係轉正三角中場 放shaq攻中搏3分？
定係純粹位換位 驚t6 jones chur太盡唔夠氣

下 沙 一次機會都把握到 全隊踢得最好啦
我反而怕佢想走

太樂觀

我前八 收貨

今年冇拜神
買左都可能傷埋一份

而家ab自爆喎
Nat踢應該成場都比人爆過

張同基達可以做呢D野
但兩條友傷+長期打控球已經慣曬行行企企
無埋邊爐同軒做防中更加唔會踢呢D波
因為個控球唔失得

我覺得真係關中堅事
兩個唔正牌中堅打大戰就睇到問題
真係企位比龍門嘅壓力etc都唔同
呀，有樣好撚大分別嘅係
VVD係到個時真係會提場會屌
而家好似好少見

再講中場大家都唔夾唔係踢開嘅話
組織又差啲

唉 屌佢唔落

2個都好撚慘
高普就明明幫利破英超處再拎歐聯
之後賤種股東唔肯買人
沙拿射手榜仲係領先緊

話高普比唔上哥帥果d係咪痴線
利咩班費、鏝咩班費？

寧願用 青雲 叻仔 解放軒 邊 泰
或者用 青雲 邊 中場出軒 泰 母
dm位唔用軒/邊 差太遠
泰最佳位置都係打8號位仲好

歐聯容錯率仲低 早安嗰球永遠都係好例子

幾年前就係有轉
但雙閘都玩左兩三年
短用得既時候可以打攻中可以轉下陣廢中都冇轉啦
下下雙閘攻唔入擺入黎 好幾次救世下場咪又係打返雙閘

真 你見唔到以前d無限跑動啦

250 有突破 有cut in 用文尼比還好
水貨傳波做配合都唔係勁

其實佢打法得一種 傷咁一兩三個中後場已經好撚大件事
早一年應經要入返勁既替代品啦
成隊波跌哂WATT咁
我未見過隊波無左中堅 前場都會無哂突破同入球
係踢法有漏洞 傷左中堅就成隊波收哂皮
咁根本就唔撚係無中堅既事啦

輸中堅但起碼有波入先
而家咁都係輸

Exac7ly 而家搞到中場又錯位 中堅又錯位 成隊都唔知踢乜9

中堅放新仔 當練兵都冇計（鬼叫有FSG呢啲原罪），但起碼中場唔好咁核突先 換米叔出嚟真係

其實行行企企真係好on9 球球都想單打
無位單打就亂斬比矮仔 仲要無力

似係咁, 但反而睇到T6踢果個位頂住哥帥迫搶原來已經好唔易

沙短換t6 創造
米叔掃蕩
主要係因為t6黄

你自爆既原因係咩先
taa守唔撚到係人都知
之前神軒右邊頂多幾多場
而家係放左佢係中堅
右邊放題比人爆
之後就出自爆
而家唔係講一下自爆
係成個串連

水貨入波多果期都場場浪費2-3個big chance
隊友企靚位都要自己硬射咗佢
自己有入波凌駕球隊贏波
最撚憎呢啲垃圾
快撚啲賣撚咗佢
自己有波

咁沙拉算咩
利玩高Q大棍？

教練團一向作風
用死勝利十四人 明顯對其他球員無乜信心
雖然質素係真係十四人高啲 但其他位有咩事
寧願係果十四人入面捉個出黎客串都唔會用
原先個位嘅第二人選(如果唔係常用14人入面)

下場愛狗

唔係傷中堅
係傷vvd姐
早兩年攻唔入成日都係vvd頭搥搞掂
搞唔掂角球罰球鳩斬斬頂撚死人

如果利有曼個班費咁 kdb 根度簡 阿古路 同史達寧就踢緊利啦

咁過多幾年球員都係會老,咁其實最大問題會唔會係關買人事

大佬一星期踢兩場
而家2020-2021踢撚左之前三年既波
超人咩

係啊 咪攞歐聯英超囉重想點
就係講緊今季想轉戰術 所以先買thiago 但無晒中堅 全部位錯晒咁 唔full team 又可以點換

係
我覺得傷vvd最大影響唔係後面
係所有角球都0威脅

果2下自爆都關串連事？
雖然我係幫ab姐

我原先以為最低限度都會係青雲加邊

沙拿識扭波？
利兩閘 呢季已經瘋狂鳩斬

點解唔關？
兩個正選中場拉落中堅位對進攻無影響？
本來買得thiago都係想轉踢法，無軒無bino真係完全無影響？
要包住兩個唔係正職中堅成隊防守壓力大左無影響？

上年restart之後都啞哂火啦
事實你係冇plan b
贏果陣唔諗定
輸果陣都唔會有架啦

真, 而家對面送角比我地都唔怕, 仲要冇埋馬貼

前面三個要賣 買頂波高佬 買爆底翼

中場工兵賣撚哂佢

ab vvd派過膠賣撚埋

依家利個問題係下遊你又食唔撚到 車阿又翻生

愛狗渣蛇你又未必贏到 曼曼更加唔洗講啦

點樣會有前四呢 又有西咸同維拉殺左上黎

其實佢識扭 不過佢唔拉邊姐
踢翼做盤球突破唔係成日有波射有波入
佢依家死走中間 實有波射

角球佢唔入都拉幾件
Mane f9 salah都執唔少

影響實有
但都未至於連輸般尼白禮頓囉

我覺得呢家要諗既問題係點樣留住高普
留到高普
夏天賣費奴同班二線 開始換血
咁既成績老母都肯定唔續約架啦
成team人要執過
開始老化

restart後啞火 咪完季就買thiago去轉戰術囉 有幾難明

nat 跑得贏250 foden mahrez邊個?
佢係贏高空咋喎

下場bino出唔到 含得撚

Vvd同馬貼唔係剩係防守喎，係幫好多接突破轉做入波

咪又係1:4

高普係玩small squad ，成班波Chur 左兩三年，回落係正常
加上今年唔好彩太多傷患問題
主場冇球迷又少左士氣波

依家真係要的起心肝重建，冇得迥避

之前有沙基利南野咪又係唔用
得t6可以轉陣咩
今季都好幾次短+jota 救世啦

我應該正選

真
起碼拉走兩件守佢
又拉到空位出嚟

我估
應該係想推老母上前多少少
換米拿入去守
X23就一定係去攻

T6食牌要換
老母冇人代替到
咪米拿換jones

其實唔係第一次係咁踢
我冇記錯既話一月頭個陣
有時會換米拿入去
佢打到好深當半個中堅
比兩閘推前多少少
(雖然最後都係西波)
一黎兩閘出波冇人頂到
二黎robbo最近個幾月越黎越少爆上去應該keep住太攰
好似今場咁其實得taa真係比較多推上去

影響埋南野 焗住留origi
就因為origi身高可以守高波

我都仲諗緊會唔會試下青雲加邊
廢中應該想博6分波 賭錯左
下場停埋邊爐 會唔會出 青雲 叻仔

米叔掃撚咩

最攞命既係武肺仲係度
Fsg有藉口唔買人
點換血

都係果句
要搵新仔即插唔係對鏝果時插
同埋搵nat對班小明唔知邊個諗

高普又係廢柴，要撻

沙拿我覺得太走火入魔 自從佢入球數字大增之後我完全睇唔到佢有心落底傳中比隊友 文尼都仲會有落底 費明奴更加唔洗講個zip位 前鋒意識完全唔收貨

跑上跑落
同lomo作用差唔多

講講下先記得其實轉陣有jota
不過俾佢親手玩死左

係

對上一次要數到去聖基利時代

我寧願佢再做一次賣球星買人
沙拿重要性開始下降

打中堅下下同你鬥快咩

防守壓力大? 佢兩個踢得好撚穩陣喎
咁其實隊波踢法係咪得一種?
佢依家買啲雜牌軍中堅今季分分鍾又爆炸啦
我都睇唔到佢兩個落左去打中堅 啲波上唔到去前場喎
咁其實前場係咪都應該要交返啲貨出黎呀
我係咁守都無撚用架喎